又一證據警鄉合作

柒左 片係度

推

push

夾道歡迎
緊係啦，有咁大班私軍隊

係痴撚線

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁撚勇,ip都唔洗check wo
小心

推比記者睇

一樣綁紅帶

黑警一早入晒村做部署
又話外人不得進入 即係擺明自己友啦

共和國

警黑勾結

要推到人人知！！